有冇巴絲做過pull&bear 同bershka?

想問Pull & bear ,bershka 人工,福利係點
似唔似zara咁忙,要ot?

幫你推下
試下開係潮流台

唔該，絲打

SPAO呢

廢話少講
總之Inditex旗下品牌
狗也不屌！！！

好似成日做減價

More more

如果你頂得順極度嚴重小圈子同埋個場晚晚都亂過垃圾崗，然後最多補你半個鐘OT錢，咁你去馬啦

巴打之前做邊個牌子?做full time定part time?